【最新蕭析】曾俊華喺商界提名票已經冇晒 最多淨返二﹑三十票

李嘉誠父子密會林鄭到訪中聯辦
曾俊華還會不會入閘
〈蕭若元：最新蕭析〉
2017-02-08

01:55

係,佢地係到訪左中聯辦,但係傾左D乜我地唔知

李嘉誠會唔知中聯辦係咩組織?屬邊一派? 可能清楚過你同我

我個人私心希望事件仲會有轉機

為此呢幾日我會為香港點七星燈

燒山好野

burn hill

李嘉誠好似年年都入一次去拜年